其實成日強調港人治港點解蝗民日報成日說三道四？

一邊強調港人治港，但一堆支那媒體學人叉隻腳入黎關你撚事？

佢地會答你因為香港係中国既一部分